男朋友因爲另一條女扯左喎

男朋友問 如果佢望到個Bikini靚女扯左 我會吾會嬲 。 你地點睇。

咁你見撚到大隻仔會唔會濕？

吾你老母

點睇？
吾你老母

吾會喎 最多想掂下啲肌肉

同條仔講佢咁扯法
攪到你扯得仲行過佢囉

吾你老母 臭閪

同佢講 我見到大隻仔都濕晒

吾你老母

切左佢

淨係望住你先扯 你就驚喇

吾你老母呀

唔扯你一早飛咗佢啦

對住你扯得高D定對住另一條女扯得高D先？

如果你男友話最多想摸下條女對腳咁會唔會好d？

btw吾你老母

睇av打飛機都會喇 你驚佢扯旗

吾你老母 扯啦你 仆街

吾你老母
仆街臭閪死返5p
祝你早日俾人中岀即飛

死基佬唔俾人鐘意女人呀

成班同肥絲有咩分別